
                      Es genial en serio tiene grandes interpretaciones de los actores sobre todo de Jake Gyllenhall y Rene Russo, Gyllenhall da mucho mal rollo y tiene una gran dirección y una gran fotografía su guión es genial todo es brutal
        
            